[集思廣益] 樓下冷氣長期對住天花板吹搞到我睡房積水 可以點做?

樓下住戶長期開冷氣 搞到我屋企近冷氣口地下長期出現水珠
由於地板水珠係越接近出風口越嚴重 所以我地估計係下層住戶將冷風直接吹向天花引致
通知管理處甚至親自拍門佢都唔肯改善
可以點做?

搬屋

係地台浸50mm水 浸返幾日
樓下包落雨

男定女先

家母都比佢搞到頂唔順
同我講搞唔掂就一日三餐食肉餅
有冇其他方法呀屌

用把刀 落去拍佢門 講數

一樣 不過係朝早先出現
唯有開抽濕機
開2個鐘就無再濕過

我屋企而家都係咁
不過日日開都唔係辦法
仲要有陣時濕到落床都差啲跣腳

買起佢樓下個單位裝兩部兩匹冷氣24小時向上吹

lm

告佢

搵個專業人士幫你檢查，真係既話，就出律師信兇條友，正常會收斂.

開個窿加抽氣 冷氣共享

温差問題，揾冷氣機向下吹對抗，上下層一樣温度就打和super

搞到佢天花板滴水